王毅：香港人也是中国人

正在訪問德國的中國國務委員兼任外長王毅，在當地接受《路透社》訪問時提到香港，形容現時香港形勢已漸變回和平穩定，法治步入正軌。王毅又說，一些香港年輕人受到外部「迷惑」，要外國「解救他們」，忘記了自己的中國人身份。王毅並且指，西方國家是唯恐香港不亂。

王毅在德國柏林接受路透社訪問時表示，「現在有一些香港的年輕人，他們受到了外部的一些迷惑，舉著外國的旗幟，說要成為某個國家的一部分，說讓外國來解救他們。這完全是忘記了他們自己的中國人身份，是令人不齒的。」

當被問到有甚麼證據證明英國和美國煽動香港的抗議活動，王毅就形容例子「俯拾皆是」，例如有西方國家的外交人員頻繁會見街頭暴力分子，為他們撐腰打氣，又有國家的議會通過干涉香港內部事務的法案，「這些不都是事實嗎？不容抵賴。」王毅形容，外國勢力以雙重標準干涉香港內部事務，企圖摧毀香港法治，有關做法並沒有得逞。

對於年輕人受到外部迷惑，他認為這些年輕人並不代表大多數香港人的期望，他並且強調「香港人也是中國人」。

反送中運動的示威衝突近期有所減少，王毅形容香港正逐步恢復穩定，法治亦重新走上正軌。王毅指，「一國兩制」將會繼續堅定執行。他並且認為，香港絕大多數人都會意識到「一國兩制」是香港長期繁榮的「最重要保障」。

唔俾外國人迷惑 就要俾中國人迷惑?

邊個話出生喺一個地方

就要認同自己係 xx人？

無稽之談

港方予以強烈譴責

Yeah

佢叫緊美國取消香港法

呢隻門口狗講埋啲廢話
堂堂大國外相講野成個古惑仔咁
唔知以為佢做緊坐館

解釋一下 點解 有 狗官 拎左外國國籍

香港獨立

理撚得隻共狗講乜
總之知自己做啱咗

中囯人唔離開香港就必須死

收嗲啦，外國人

絕大部分人係英屬香港出世，根本就唔係中国人

呢兩日咁撚多廢話既 唔通好似當年馬力咁就快死？

中國先係外國

香港人 係英國香港出世嘅人多d定

出世係中國香港嘅人多d？

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

根本香港人同中国人就好唔同
香港同內地地區都好唔同
就係大家都知道有幾唔同
上面班人先落哂嚟香港避難咋嘛

咪撚捐呀，一個病毒都唔好益佢

啲支那人依家係外國咪又係自稱香港人台灣人
即時槍決啦

被中國人

香港人唔係單一一個種族

中你老母支那閪

好鬼煩呀佢，一日到底有幾多廢話

點定義香港人？
我係一個加拿大出世既香港居民，唔通又係中國人？
睬你都傻

呢件垃圾見識少 狗口長不出象牙
大家笑下屌下算 不必認真

管得惦武漢先再講啦

門口狗

咁應唔應該告晒所有中港共擁有外國國籍嘅官員及其家屬？因為已經証明佢哋不忠誠於祖國，証據充足....

支持第一個捉英國走狗林奠

啱吖，中華民國吖嘛，冇人想做你支共治下嘅賤民

中華民國

呢條友如果開個辯論會, 求其一件連登仔都講贏佢.

中國人都是台灣人

YES 普世價值凝聚

難聽過粗口啊屌你老母

香港人是中國人
王毅是中國狗

完

無錯
新移民自稱香港人實質上中國人

根據中國定義你有香港身份證就已經係中國人，隨時會坐洗頭艇

地球人都是中國人

中你老母個臭閪
支那人，屌！

行開啲啦 屌你老母

香港獨立 唯一岀路

對家反對即係正確

王毅等制裁

屌佢
南亞人喬寶寶係唔係中國人？
有hkid鬼佬係香港人
係外國勢力定中國人

呢條友一味靠兇鳩人

最好全世界都係中國人啦
咁又分武漢上海

講呢啲講左十年 悶唔悶

召喚習近平家族圖.jpg

有無特區？

香港人是寫繁體字，講廣府話的。屌你老母臭閪

岩呀，中英聯合聲明係同中華民國既中國簽嫁

收嗲啦支狗

咁又點
你老母又一家人
香港同大陸個名都唔同 點樣係話一樣？

利申，原非洲大陸出世，非洲人

Oh shit here we go again

No we are not CHINESE

王毅, 你老婆仔女, 親戚有無移民？

On9大陸哩係度9up

中華民國嘛

我係中國人呀屌

所以全世界人都係中國人 仆街

香港人是英國人，中國人是美國人

Btw拉，天水圍捉左4個手足，唔該推認人po

中國人也是台灣國人

dllm
共匪成家拎住外國passport
就逼鳩香港人做中國人
同逼良為娼有咩分別

做個勇敢既中米人做個勇敢既中米人，
我中我中我中中。

支那人最叻屈人含撚啦傻閪,全世界都封鳩你你吹得人漲咩,除左同記者咬牙切齒乜柒都做唔到外交黎講世界級垃圾

王毅並且指，西方國家是唯恐香港不亂。

外交官咁講野？

係 我係中國人
不過係中華民國人

武漢人也是中國人，看看你們怎樣對待他們!!!

成日話香港都係中國人
我普通話又屎
殘體又唔識寫 又唔識睇
文化又唔撚同
户籍又無鳩埋
澳門人有香港身分證都有福利

係呀 全世界都係中国人添呀

但香港人不是大陸人

因為香港人事實並非係中國人 所以先要係咁講
又唔見要成日話 北京人,上海人,武漢人係中國人

睇嚟點定義

我諗香港大部分市民都係

血統: 華人

國籍: 中國人(香港)

出生地: 香港人

佢咁講

之前國家唔使獨立啦

On 9

走撚開喇，同你好撚熟咩

形容現時香港形勢已漸變回和平穩定，法治步入正軌

我地而家有咩可以做？

基本法強加，根本就On9

由出世到而家我都係英籍，理得你點講
係冇英國居留權，但我係香港人唔係中國人

我番大陸要apply特衰passport要apply visa(回鄉證)，點會係中國人？

企開d啦吊你老母

agger

英國人也是中國人

中國已在1949年消滅，完！

唔同文化唔同語言唔同背景
係要逼, 逼你老母咩死共狗

大部分香港人出生地係英國香港

講血統冇得講，但要追到幾多代之前？跟老豆定老母果邊？

無著數你就係外國人
你搞事就即刻變番中國人

中你老母

唔通美國人都係英國人咩

不過支那人唔係中國人

人哋要把口夠中國

我係地球人呀屌佢

難聽過粗口, 我屌你老母

九七後冇呢支歌仔唱

其實我身邊有好多黃絲內地出世

是你個老鼠皮

對的 要張開腿被自己人姦

咪撚煩啦支王

所以只有反抗同唔反抗嘅分別

是但啦，佢地夠打咗幾十年飛機話武統台灣
don't fucking care

王毅是狗

進化了的中國人，唔再信你指鹿為馬、信口雌黄

台灣幾時武統中國

屌你老母
我係中國人難聽過粗口

今日你出街問人地係咪香港人

佢唔承認 你唔會覺得可惜

只會覺得係佢既過失

因為你對自己既民族有歸屬感

同以自己既民族為榮

反之……

按王毅嘅邏輯
奥地利人也是德國人，忘記德意志人的身份
直布羅陀也是西班牙人，忘記西班牙人的身份
美國人也是英國人，忘記英吉利人的身份
東歐人也是俄羅斯人，忘記斯拉夫人的身份

結論:果然係惡就玩撚晒，龍門任我搬

蝗偽 : 你首先是中國人

2019年中國國家主席習近平講過，中國人不打中國人。

咁我想問下香港呢8個月來，係咩一回事？

係殺人犯唔係中國人？定係手足唔係中國人？定雙方都係唔中國人？定香港不屬於中國？

呢個支那垃圾國家一直充滿荒謬，邏輯矛盾嘅問題。所以出來嘅畜牲，都係咁。

食屎啦

好多内地出世藍絲去外地旅遊都話自己係香港人，唔係中國人重要加埋動作，唔係中國人呀！係香港人呀！

首先 我唔係中國人

然後 被中國統治/管治只能夠算係我嘅不幸

因為 中共政權 係會殺害我地嘅年青人

所以 我希望被英/美統治當然合理

難聽過粗口DLLM

Yes 中華民國

...佢地開始驚啦

蝗蟻

加泰人話我不是西班牙人

烏克蘭人話我不是俄羅斯人

難聽過粗口

藍絲怕俾人歧視嘅時候咪香港人囉

西台灣學人獨立

你估下肺炎之後香港人會唔會開你波？

收你嘅皮我唔撚係支那人

好想有人整依堆貼紙放係護照上邊

英屬香港出生係藍絲廢老

身份認同既野你識條撚咩

含柒啦仆街

大家好似唔係好明

我血統就係中華
但我唔係中國共產黨一黨專政下嘅中國人

咁外交官一定係賣國賊

香港人係英國海外公民居多

香港出世嘅印巴南亞歐美日本裔人士係唔係中國人啊？
成日用種族同國籍黎混淆視聽，喺度呃全球華人

大陸人根本不是中國人
大陸係北方胡人混種

民國L

我唔係中囯人呀Hi

不過出黎上前線抗爭既有超過一半係97後出世。

反而好多奶共奶到雪雪聲既係crown colony Hong Kong出世

Nationality: Hong Kong

一定唔會寫China呢隻字

中共就係喜歡用民族主義來大眾洗腦

呢套對牆外的人當然無用

再者 有人先有家 有家先有國

請記住 人民先係你共產黨的主人

中你老母

如果係持特區護照，的確係中國籍

想唔認都唔得，封面寫住

所以我只用BNO

ㄧ邊一國，ㄧ中一.......

香港大把有居留權外國人。

點解有移民嘅？

如果咁計
李小龍應該係美國人

你地黨中央好多美國加拿大人wor

香港人就是香港人
絕不容許腦殘狗說三道四

見到中国人就想嘔

屌 同班facebook藍絲一樣腦殘
香港人點定義先?
永久性居民 定 有張身分證就叫香港人？
大把外國人有香港身分證
佢地又係中國人？

中國人？
要做都做中華民國人

中國人乜是美國人

今晚食乜餸
小明燉冬菇

jung your mum

係中國人都可以屌鳩你支共
何況我唔撚想做中國人

唔係成為某國家嘅一部分，係成為一個國家 寧願做二等公民都唔做中國人

且台灣人一樣
台灣護照 nationality係寫Republic of China

台仔照寫Taiwan

不過人哋既nationality code係TWN 香港既係CHN

支那蝗都係美國人

屌

現在有一些支国廢老，他們一直受到外部的迷惑，舉著冒牌前蘇維埃旗幟，説全世界要成為某國嘅一部份，説讓他們來解救世界。

5000年前全世界人都係中東嚟嘅添

美國有叫過中共比香港用返HKG 可以有美國免簽證

但中共唔肯

又絶大部分，少數派

佢哋正係話香港係屬於中國已經夠

咪就係
但有手足係97後出世

呢個真

push this

香港獨立 唯一出路

你吃屎，我不是中國人

春同爽去左邊

支那不是人

吔屎啦仆街

係你老味

點解台灣可以用TWN香港唔用得HKG

抗爭減少係因為支那肺炎, 係呢方面不得不承認支那的確係平息抗爭方面有一手
不過有咩所謂, 結果都係一樣, 港共政府更加自曝其短, 反映佢離地, 奶共, 無能, 一樣元氣大傷, 黎緊更加易跪低
同埋我中你老母國人呀傻閪支那廢官, 你知條撚香港絕大多數人咩, 食屎啦少數派

成街香港人唔係中國人
on99

死仆街大劣支那
中你老母蟈人

香港人又點中國人又點
全部我都認
就係俾人質疑嗰陣我會大聲話自己唔係共狗

大陸佬黎講佢個樣算四正
仲有幾份英氣添
其實佢係咪日本種黎

全球華僑首先都是中國人, 痴心妄想成咁

唔撚係啊ching

的確香港有百幾萬個支那人，不過香港大把香港人

比外國國籍迷惑左

香港人係要真普選
捍衛 言論自由
法治 施法 獨立
不受極權干擾

你食屎啦 我唔係中國人啊！

只有中共人，沒有中國人

中國一早無左

香港人唔係單一民族

一早講咗香港人自救
王生係棺材度訓左幾多年

去旅行入境紙國籍嗰行不嬲填HKG
申請韓國study visa就算你寫Chinese，最尾出嚟都係HKG

全世界也是中國人

全宇宙都是中国的
所以要宇宙通行證

死開啦屌你老母

連血統都有問題，中國係多民族國家，甚至有部份朝鮮族係中國領土，漢族先係血統民族

push

某d香港人同支那種一樣咁自私自利
講得沒錯

蒙古人都係
越南人都係
新加坡人都係

所以咁計法嘅話
美國人係咪自古以來都係屬於英國人

新冠狀病毒都係中國人

中國武漢肺炎

.

咪撚認親認戚.

中國人也是台灣人

第一次睇

屌你老母

雖然我係香港出世長大，我對香港人嘅身份其實冇乜感覺，我嘅身份認同係華人，但我唔認為自己係中國人。如果可以，我係希望成為一個真正嘅英籍華人，我想成為一個真正嘅英國人。

型到

紅棍姐

97後係中國香港出世，其實相等於係中國出世。但係我並唔認為出生地等同一個人係邊度人。東方昇、吳志森係中國出世，唔等於就係中國人。

乜撚野中國香港
屌你啦

大陸做嘅所有嘢
都係面子工程
佢地每一句說話都係話自己好叻、好勁、好成功
而唔係務實做實事。
簡單黎講，同北韓一樣。

其實我並唔認為係出生地可以determine一個人係邊度人，方東昇、吳志森、黃霑係中國出世，唔等於佢地係中國人。

咪咁激動先，at least 現行法律上佢地好多真係係中國香港出世，而且一出世就有中國籍， 當然我希望香港可以建國，希望有生之年睇到香港共和國成立。 所以我咪話係邊度出世不能夠determine就係嗰度人。

我屌你呀
我唔撚係中國人

香港出世係冇中國籍架on9

咪on9啦，睇下基本法啦，佢有資格攞特衰護照已經可以肯定有中國籍

滾啦肺炎狗

巴打有無女朋友

起你底原來係暗牌三毛